
# Назад в Pararam

* Кнопка по нажатию на которую пользователю открывается окно с вопросом: Закрыть страницу и перейти в Pararam?

![Назад в Pararam](../img/back_to_pararam_button.png)

* Если пользователь нажимает "Ок" - страница закрывается и его перемещает в главный чат команды.

* Если пользователь нажимает "Отмена" - окно с вопросом закрывается и он остаётся на экране управления командой.
